# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-15 19:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-15 19:51+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: applet.js:141
msgid "Waiting for Bumblebee"
msgstr "等待Bumblebee"

#: applet.js:186
msgid "Open nVidia Settings Program"
msgstr "打开nVidia设置程序"

#: applet.js:192
msgid "Open Power Statistics"
msgstr "打开电源统计"

#: applet.js:200
msgid "Open System Monitor"
msgstr "打开系统监视器"

#: applet.js:209
msgid "Housekeeping and System Sub Menu"
msgstr "内务处理和系统子菜单"

#: applet.js:212
msgid "View the Changelog"
msgstr "查看变更日志"

#: applet.js:218
msgid "Open the Help file"
msgstr "打开帮助文件"

#: applet.js:234
msgid "Launch programs using the nVidia Graphics Processor"
msgstr "使用nVidia图形处理器启动程序"

#: applet.js:307
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: applet.js:308
msgid "Bumblebee is not installed so applet willl not work"
msgstr "未安装Bumblebee，因此小程序不会工作"

#: applet.js:312
msgid "GPU OFF"
msgstr "GPU关"

#: applet.js:313 applet.js:322
msgid "NVidia based GPU is"
msgstr "基于NVidia的GPU是"

#: applet.js:321
msgid "GPU"
msgstr "GPU"

#: applet.js:322
msgid "and Core Temperature is"
msgstr "和核心温度是"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->head->description
msgid "General Settings for the nVidia Monitoring Applet"
msgstr "nVidia监视小程序的常规设置"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->head2->description
msgid "Programs settings for Optimus"
msgstr "Optimus的程序设置"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->commandString2->description
msgid "Command String for Program 2"
msgstr "程序2的命令字符串"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->commandString2->tooltip
#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->commandString3->tooltip
#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->commandString1->tooltip
#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->commandString4->tooltip
#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->commandString5->tooltip
msgid ""
"Put the command string to run the program here starting with optirun or "
"primusrun"
msgstr "将命令行字符串放到这里运行程序用optirun或primusrun启动"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->commandString3->description
msgid "Command String for Program 3"
msgstr "程序3的命令字符串"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->commandString1->description
msgid "Command String for Program 1"
msgstr "程序1的命令字符串"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->commandString4->description
msgid "Command String for Program 4"
msgstr "程序4的命令字符串"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->commandString5->description
msgid "Command String for Program 5"
msgstr "程序5的命令字符串"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->description4->description
msgid "Display Name of Program 4 to be run using Optimus technology"
msgstr "显示使用Optimus技术运行的程序4的名称"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->description4->tooltip
#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->description5->tooltip
#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->description2->tooltip
#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->description3->tooltip
msgid ""
"Put the name of the program here or none if you do not want it displayed"
msgstr "将程序名称放到此处，如果您不想显示名称则留空。"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->description5->description
msgid "Display Name of Program 5 to be run using Optimus technology"
msgstr "显示使用Optimus技术运行的程序5的名称"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->description2->description
msgid "Display Name of Program 2 to be run using Optimus technology"
msgstr "显示使用Optimus技术运行的程序2的名称"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->description3->description
msgid "Display Name of Program 3 to be run using Optimus technology"
msgstr "显示使用Optimus技术运行的程序3的名称"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->description1->description
msgid "Display Name of Program 1 to be run using Optimus technology"
msgstr "显示使用Optimus技术运行的程序1的名称"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->description1->tooltip
msgid ""
"Put the name of the program here or null if you do not want it displayed"
msgstr "将程序名称放到此处，如果您不想显示名称则不填。"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->refreshInterval-
#. spinner->description
msgid "Refresh Interval for Display:"
msgstr "刷新显示的间隔："

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->tooltip
msgid ""
"Increase or decrease this spinner value to change the refresh interval - use "
"a slow refresh if you have a slow machine"
msgstr ""
"增大或减小这个微调器的值来更改刷新间隔 - 如果您有一台较慢的机器请使用慢速刷新"

#. bumblebee@pdcurtis->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. bumblebee@pdcurtis->metadata.json->description
msgid "Displays Status of Bumblebee and nVidia GPU Temperature"
msgstr "显示Bumblebee和nVidia GPU温度的状态"

#. bumblebee@pdcurtis->metadata.json->name
msgid "Bumblebee and nVidia Display"
msgstr "Bumblebee和nVidia显示"
